[突發] 麻煩唔好去北角

唔知wow左未
21:30 新都城外 華豐國貨外有大約五十個福建佬
有一狗車保護佢地
炮台山 鰂魚涌 手足返屋企小心

唔敢影相

推

又北角
講吓炮台山得唔得

大家小心

圖？

推一推吧，但再出事會有一大班人出來勇武

［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

我識少少鄉下話，聽到佢地講警察唔會搞佢地，同埋佢叫緊人出泥。佢地係咁問我影夠未，on99,唔開閃光燈點影得清

時間係?唔該哂

推左先

21:25左右 冇衝突

求大家幫推 手足小心

我認得個頭盔，9點18分ga wo

時間係上下

Push

10:15 即時

又富臨

真係預備執笠